連登仔宣布放生TVB!

個個都話唔好忘記義士，但tvb公然抹黑義士，選擇性報元朗同埋上環黑警開槍。唔做低tvb，係同忘記義士冇!分!別!

我哋係咪真係要宣布放生tvb？

要令上環真相被掩蓋？

如果你嘅答案係否定嘅話，同我一齊㩒入下面 抵制TVB的PO。大家唔比夠壓力，就會放生TVB，繼續誤導公眾。

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

落月餅廣告， 紙巾廣告，我哋要令廣告商知道咁樣做係會有代價!

IF WE BURN
YOU BURN WITH US

最後:唔好意思呃左大家入嚟，tvb不滅，運動赢

好忙
完全忘記左tvb d show

無線新聞 不盡不實

唔撚好放生tvb

冇咗tvb

黑警就會成為罪人

全力同我推返tvb post出嚟

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

分下緩急輕重先啦

上facebook 打兩隻字唔會用到大家好多時間

冇睇tvb的大家會將矛頭指向黑警

但好多人都有睇tvb

只要我哋打兩隻字就可以令到tvb收皮

求下大家

push

推

巴打幾忙都要做

記得

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

搞撚左元朗先啦

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

咁真係無買個

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

搞

元朗一定要做

但tvb都要做低

撳入去facebook至多阻你十分八分鐘

包保以後所有新聞都係正確報導，包埋黎近元朗

CP值高

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

太多野做喇

入去facebook page 呼籲抵制就可以

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

屌你老母臭閪tvb食撚屎啦垃鳩圾濕鳩碌柒電視台

咪撚做標題黨啦屌你老母
睇到火都嚟

撳入去facebook page度留言 唔使幾分鐘好快㗎咋 放工嗰陣時撳一撳就可以

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

分清緩急輕重
若然未報 時辰未到

唔好意思巴打

有用po冇人推

加上tvb咁樣播上環同埋元朗，我都有火

唯一有用嘅行動，就係收咗tvb皮

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

冇人忘記
但係你有冇咁多心力同一時間做咁多野？
返工做野都有分priority啦
乜野重要就做先
你覺得遲早會唔輪到佢咩？

佢琴日個新聞話727預計得三百幾人去

我明白嘅巴打

但搞鳩tvb只需要你幾分鐘就可以，CP值極高，而且之前已經證明咗一定有效。

如果tvb繼續誤導公眾，入元朗嘅巴打做啲乜嘢都可以放大扭曲嚟講。

各自努力啦

只需要你用幾分鐘就可以

元朗好重要我都認同

但係如果tvb扭曲元朗嘅嘢嚟講，我哋做乜嘢都會變到唔重要

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

冇錯

if we burn
you burn with us

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

有人已經係連儂牆咁樣做

係時侯加大火力

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

無忘記，事有緩急輕重，未到佢啫。

而家輪到佢

只要你用3分鐘搭車時間就可以收佢皮

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

暫緩only

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

年長嘅一輩淨係會睇大台
而大台就選擇性報導
內容偏頗
垃圾cctvb 強烈抵制!!!!

入埋facebook做嘢

收cctvb皮!

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

大多戰線

推
不過唔好再標題黨，好煩

垃圾CCTVB

做撚低佢就岩 香港人好波呀

出賣港人

放佢老未

加油香港

727 和理優 不入村 不開波

有冇post地點時間想去

呢啲唔使講罷撚硬

日本獅王 - Pair抗痘洗面膏/ 休足時間
FB only)
enquiry@lionhp.com.hk
替代：娥羅納英

大班冰皮月餅／榮華月餅

替代：華爾登餅店，其他月餅公司可能仲會落廣告，睇定啲唔好訂住

御藥堂 - 養生滴雞精/ 蟲草Cs4/ 三連發淨腸溶腩酵素

替代：做Gym

必理痛

替代：樂信

＊記住，喺FB公開留言先有用！＊
請喺FB page俾嬲，留言template如下（或自由發揮）：

1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視宣傳計劃！
2. 請貴公司慎選宣傳渠道，例如XXXX (自己寫)，以保護品牌形象。本人不排除轉用替代產品 (自己寫)
3. 我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB廣告為止

請FOLLOW
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

無知一問
之前唔係話有個遊行去TVB？
之後又話咩政客騎劫／條路線太長，無疾而終
點解唔試下搞多次？
光復行動嘅名單之中，TVB論資排輩都一定榜上有名
事關佢係關乎影響全香港嘅媒體，影響力甚大

事有緩急輕重!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

TVB仆街死
光復香港 時代革命

Push

幫tvb一齊宣傳佢啲活動

如果邊個要放生cctvb
我一定屌佢老母，死全家

tvb必須收皮

之前排滿schedule
而家真係可以諗諗佢

太多敵人

屌你老母分下緩急輕重啦 日撚日話忘記呢個忘記嗰個 屌你老味 而家有黑社會呀梗係搞佢哋先啦

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

唔好放過cctvb

從來都冇忘記

撳入去facebook留言只需要兩分鐘

兩面都要搞!

要點做？ 下面有Link

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

知道你哋從來都冇忘記

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

唔可以放過

Done

放你老母呀

Tvb就真係比人帶開左
要聚焦返

可唔可以眾籌買起tvb

大家千其唔好搞d攝錄器材，好貴嫁！

終於有人講啦推

IF WE BURN，YOU BURN WITH US

袁沅玉我嘅

pish

偽造新聞告廣管局啦，做野！
利申尋日有份向港台廣管投訴石鏡泉

Same sorry
你揀三個牌子出嚟叫大家集中Fb聲討

日日都有事發生，呢期啲時間真係過得好快

其實我覺得TVB同一般商家一樣
唔幫襯佢就收皮 唔睇佢就收皮
呢樣要用時間來達成，你睇下ATV捱幾耐就知
所以依家應該優先集中政權、黑社會同敬祭

一定要做tvb！！！！

多謝你

新地呢仲有 醫管局呢 成個香港爛撚哂

多謝巴打推post

日撚日都忙唔同野

唔記得好正常

Got you bro

呢排開始有月餅廣告 要大力屌鳩tvb

仲有要罷食尚八 呢間野係mytvsuper落得好重廣告 連足球評述都係咁sell 邊隊波入先 球迷就可以去食尚八喇之類既說話 聽到好嘔心

唔會放生一定罷買

───────────
25地鐵 26機場

講元朗就話唔理上環，講上環就話唔理tvb
全部都理，幾時有話唔理？
唔好成日出呢d post指責得唔得

對唔住巴打

對唔住x3

我唔會指責大家

我只係懇求大家一齊做低tvb

不撤不散
不滅不散

成個香港爛撚曬

辛苦大家一齊執番好佢

咁多條線，都要分先後架

狙擊tvb最多係副本 剩係網上狙擊就算啦
唔好哂太多時間落去

呢啲唔好咁呃 見到咁多正評唔㩒入黎真係以為放生囉

光復香港
時代革命

今日食茶記聽啲廢老講野聽到嬲

tvb真係好重要既戰線！非除不可！

肯做嘢嘅話，網上狙擊已經好足夠

放佢老母吖

TVB 真係變政府以外首要目標
今朝剪到條片勁仆街, 完全冇提目的要狗鐵回應, 變左單純搗亂

大家記得今日嘅怒氣
IF WE BURN
YOU BURN WITH US

要點做？ 下面有Link
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

收到!

史上最大副本 每人3分鐘收佢皮!

對唔住巴打

我見無人推po

集中火力係政權

應該要再發D大黎搞
重點係比相關人士知道

巴打講多兩句 可以點搞

我愛林鄭

你如果覺得重要, 可以行動, 組一隊人出來MON住TVB

TVB MTR
一個就包庇差佬，為暴政說話
一個就斷義士後路，義載黑警，暴露無辜市民於黑社會棒下

up

做香港人真係忙無一倖免呀TVB

我以為大家都唔記得左

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

求下大家一齊罷睇TVB啦，咁垃圾！

利申: 除左去外出用餐人地播緊以外，已罷睇超過 2 年，屋企連電視都無。

中共最强之武器乃宣傳！國！共！內戰時國民黨嘅敗軍肚餓去偷隻雞食都可以映幾十年！以換人民支持！今日香港政府及建制都係靠TvB扭曲新聞播出而反撲！應該話唔單止在香港！在成個廣東省都靠哂佢！

tvb 你哋fb 水軍電郵咪得囉
佢搞活動十個去一個就嚇到佢哋草木皆兵啦

樓主標題黨死全家斷子絕孫

連牆 tbb 不告訴你的事

順便一句, 若見到商場大電視播緊TVB, 可以寫去投訴, 我就寫左去某商場, 幾日後見到變左RTHK~!!!

睇完今日飯民個林卓廷記招！剪到剩係聽到個受傷市民講林卓然個名5一6次！想否認唔係叫人入去搞事！重俾TVB屈返轉頭！其實佢如想反駁唔係帶隊！衹需講出當晚站外開始襲擊途人之時間就Ok！

唔係樓主咁開post，我呢個post冇人理
係推極都冇人理

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

TVB 係政權嘅爪牙
文攻：TVB + 藍絲page
武鬥：警鄉黑

得閒就mon啦
mon要開post講

將軍澳廣場?

赢

係啊 但唔知係咪得我一個咁做 可能好多同路人呢

今個中秋冇月餅食了

No push no people

吾睇愛回家！

垃圾機

罰
贏

香港人真係好忙
但都唔好忘記垃圾TVB